影視台常見蝗語

燒腦
燒你腦母，深奧/高深
洗白
洗白白我就聽過，洗底
虐心
拎個心出嚟？盪氣迴腸

仲有二刷三刷

係喎屌
刷你老味呀

真
睇戲睇多次就睇多次
刷你老母咩

顏值
劇情狗血
細思極恐

咁細思極恐有咩可以取代

觸目驚心

狗肉，即係拍到濫嘅劇情

兩個字好似唔同意思喎

觸目驚心係指睇到就已經覺得驚
但係細思極恐係指仔細諗下嗰個situation 就會覺得驚

燒腦同深奧語意有少少唔同，絞盡腦汁會比較接近，只係詞性唔同咁
虐心同盪氣迴腸根本就唔同意思